7婆開始扮死狗，我地一退讓政府就好快搞鳩我地

所有嘢原於中央想全面控制香港。現在我地無本錢做任何退讓，尤其7婆開始扮死狗，一退政府就好快搞鳩我地，好似信評制，死人嘅基建，內地醫生來港...

只有喺香港個政治制度上產生不可逆嘅變化，香港問題先可以喺一國兩制基礎下生存。依樣喺真普選！

真普選喺香港憲制責任，有真普選香港先會50年不變頭仲生存到，成為一個自由地區！冇真普選香港根本就冇可能係58年嘅基礎下生存，只會淪為大陸嘅三四線城市，與中央政府喺毀約

你林鄭軍政府喺所有訴求做到幾多樣都冇用，只要你香港冇真普選，都只會係持續一路以來溫水煮蛙或者而家今時今日嘅強制中港融合！

最後係林鄭扮死狗呢個最重要嘅時候更加唔可以失焦，我地已經無路可逃！

以退為進咋，扮退讓令其他人認為我地係無理取鬧，進一步分化完勇武同和理非就分化撒回同已死

一國兩制同五十年不變從來都係大話

冇真普選香港根本就冇可能係50年嘅基礎下生存

上面打錯58年

全面召集
切勿失焦

師兄，我覺得圖片比留言較易睇到，cap咗你依個留言嘅圖，請見諒